［極緊急] 做唔做呢步影響整場運動勝負！

身邊好多和理非都唔知聽晚有合法集會！連渣打都塞唔爆點對得住美國國會！

依家唔夠24小時，要總動員喺WhatsApp, Facebook, Twitter, Airdrop,連儂牆share出去！大家抖夠啦！再抖就輸啦！

推

推上熱門！

Push

Push!!!

呢個堅重要，要怒推！

721 811 831 101

push!

呢個一定要去

推

聽晚1900遮打花園嘅集會係合法嘅，跪求大家一定要去

‼️//依家有2個重量級人馬過黎香港視察(Ted Cruz, Josh David Hawley), 而Donald Trump 亦講過香港示威少左人，暗示香港需要搞一次大型既集會/遊行。‼️
聽日係展現香港人想美國推人權及民主法案既決心，到時兩位都會在場，班狗無得亂黎，無不反都要出，射盲眼，性侵，被自殺等已經忍無可忍，香港人反抗!//

推爆

push

tui